<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>B3nder0n</title>
    <link>https://b3nder0n.github.io/</link>
    <description>Recent content on B3nder0n</description>
    <image>
      <url>https://b3nder0n.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://b3nder0n.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://b3nder0n.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Agent T</title>
      <link>https://b3nder0n.github.io/writeups/tryhackme/agent-t/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://b3nder0n.github.io/writeups/tryhackme/agent-t/</guid>
      <description>En este writeup trabajaremos sobre la máquina Agent T, es una maquina facil y acontinuación veremos como resolverla.
IPs Máquina atacante =&amp;gt; 10.8.46.8
Máquina victima =&amp;gt; 10.10.255.45
RECONOCIMIENTO El primer paso es ver si tenemos conexión con la máquina, así que haremos un ping a la máquina victima.
-&amp;gt; ping -c 1 10.10.255.45 PING 10.10.255.45 (10.10.255.45) 56(84) bytes of data. 64 bytes from 10.10.255.45: icmp_seq=1 ttl=63 time=59.6 ms --- 10.10.255.45 ping statistics --- 1 packets transmitted, 1 received, 0% packet loss, time 0ms rtt min/avg/max/mdev = 59.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PERSONALIZAR ENTORNO LINUX</title>
      <link>https://b3nder0n.github.io/linux/personalizar_entorno/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://b3nder0n.github.io/linux/personalizar_entorno/</guid>
      <description>¿Quieres tener un entorno como este?
b3nder0n d3b0o Bien, no es tarea fácil, hay que ponerle ganas y no rendirse. En este post te enseñaré como paso a paso y si lo lees podras salir de aqui con capacidad suficiente como para crear el tuyo propio.
PAQUETES NECESARIOS Empezaremos haciendo un update e instalando los paquetes necesarios.
sudo apt update &amp;amp;&amp;amp; sudo apt install build-essential git vim xcb libxcb-util0-dev libxcb-ewmh-dev libxcb-randr0-dev libxcb-icccm4-dev libxcb-keysyms1-dev libxcb-xinerama0-dev libasound2-dev libxcb-xtest0-dev libxcb-shape0-dev rofi BSPWM &amp;amp; SXHKD Bspwm es un gestor de ventanas, personalmente me gusta mucho porque es de tipo mosaico, es decir que las ventanas se abren ocupando toda la pantalla y se van redimensionando segun la cantidad de ventanas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WHOAMI, ¿QUIEN SOY?</title>
      <link>https://b3nder0n.github.io/whoami/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://b3nder0n.github.io/whoami/</guid>
      <description>Mi nombre es b3nder0n y me mola mucho la ciberseguridad. He creado este post para que a aquellos a los que tambien les apasione este mundo tengan un soporte para empezar, desde como personalizar Linux hasta resolucion de maquinas avanzadas en TryhackMe.
Estudios Primaria (2010-2015) Tengo el titulo de primaria.
ESO (2015-2020) Tengo el titulo de la ESO con una media de 7.
SMX Tengo el primer año del ciclo medio de sistemas microinformaticos y redes (SMX) y actualmente estoy cursando el segundo año.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
